個video 廣告係咪黐線㗎

屌你睇一個post 彈十次出黎
仲要full screen video 次次聽收音機都比佢cut 撚咗
一分鐘唔夠又彈出黎

正字刑警加許

佢唔捉我個比字真係榮幸

麻煩再見到cap張圖
咁先可以搵返個廣告出黎再block咗佢